{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104280",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 불국사 넘버25 경주불국사점"
    },
    "text": "Yanolja Brand Hotel_ナンバー25慶州仏国寺店は「25時。世界のどの時計にも存在しない瞬間。 現実から抜け出した時間」というコンセプトのホテルで、感性を刺激するデザインとビュー、家のような安らぎを提供します。 ホテルは32室の客室を保有し、韓国語で案内を提供しています。 ラテックス寝具類を備え、CESCO Members Zoneがあって最高の快適さを提供します。 駐車場の心配はなく、広い駐車スペースを提供しています。 客室は便益施設を完備しており、お客様の便利な宿泊のために努力しています。 ビジネス客のために高級スタイラーとマッサージチェアが用意されており、カップルのためにはバトルグラウンド可能な高仕様2PCとバスルームTVを提供しています。 スナックバーではおやつを提供し、リーズナブルな価格と居心地の良い客室でお客様を歓迎します。 未成年者と男女同室での宿泊は制限され、騒音関連事項にも注意を求めます。 スナックバーでは様々な料理を楽しむことができ、周辺の観光地としては仏国寺駅、慶州ファンリダンキル、石窟庵、東宮と月池(雁鴨池)、カリフォルニアビーチ(慶州ワールド)、普門団地、慶州農協教育院などがおすすめです。 フォトレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 価格の割には満足でき、ベッドと施設は満足できる方です。 しかし、清潔さや臭いに対する不満があり、ヘアアイロンやテレビの状態にも改善が必要な点があります。 食堂は少ないですが、周りにコンビニがあって簡単なおやつを買うのに便利です。 仏国寺と普門団地が近くて位置的に優れており、価格対比で良い選択肢になることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャブランドホテル_ナンバー25慶州仏国寺店のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "「25時。世界のどの時計にも存在しない瞬間。現実から抜け出した時間」というコンセプトです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルは32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはラテックス寝具類やCESCO Members Zoneなどが備えられており、快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車スペースを提供していますので、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "ビジネス客向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは高級スタイラーとマッサージチェアをビジネス客向けに用意しています。"
        },
        {
            "question": "カップル向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、カップル向けにはバトルグラウンド可能な高仕様2PCとバスルームTVを提供しています。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル内のスナックバーではおやつを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としては何がおすすめですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては仏国寺駅、慶州ファンリダンキル、石窟庵、東宮と月池(雁鴨池)、カリフォルニアビーチ(慶州ワールド)、普門団地、慶州農協教育院などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "フォトレビューを残すと何か特典がありますか？",
            "answer": "はい、フォトレビューを残していただくとヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "価格に対して満足度はどのようなものですか？",
            "answer": "価格の割には満足できる方が多いです。"
        },
        {
            "question": "どのような点が改善が必要ですか？",
            "answer": "清潔さや臭いに対する不満があり、ヘアアイロンやテレビの状態にも改善が必要な点があります。"
        },
        {
            "question": "周りに食堂はありますか？",
            "answer": "食堂は少ないですが、周りにコンビニがありますので、簡単なおやつを買うのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどのようになりますか？",
            "answer": "ホテルの位置は仏国寺と普門団地が近くて優れており、価格との対比で良い選択肢になることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 605
    }
}